香港人最鍾意聽咩說話?

股票升
馬仔聽話
加人工
仲有冇?

廢老廢中廢青想聽嘅野都唔同

起身返工前聽收音機講八號風球唔洗返學返工

身體健康

聽女朋友講, 好鐘意你, 你好叻

最緊要有工返

屌柒垃圾支那狗

八號風球

好想比人讚我靚女/ 索

你中左六合彩

免費/送

Feel到排緊隊

中獎

有得炒
8號波
免費

係咪送呀?